[Nike打手] 設計同藝術係鞋撚先明

明明對鞋樣衰到好似中咗幅射咁，原來都只係我無藝術修養又唔係真鞋撚所以唔明。

肥H好嘢！

Pish

我覺得係唔差喎
利申鐘意西書但係唔會買

真係好似以前窮到仆街用十塊唔同布整成一張被咁喎

呢啲收藏喺屋企就靚，著出街就柒